★毒撚家族！打機迷塞爆深水埗黃金商場 墟冚場面恐埋播毒危機

港府上周日(3月29日)起實施「禁聚令」，限制4人以上在公眾地方聚集，亦呼籲市民居留在家中減少外出。不過，深水埗黃金商場今日(5)仍見人頭湧湧，商場逼爆，雖然大部分市民有戴上口罩，但一眾打機發燒友選購心頭好時，無懼人群聚集，商場內窄巷擠得水洩不通，出現「人貼人」，猶如行年宵的熱鬧場面，墟冚場面埋藏播毒危機。

不知是否市民困在家中避疫逾數月，需要搜羅電子遊戲在家解悶，黃金商場一帶的市民不減反增，商場內不斷出現人潮，猶如行年宵般熱鬧，特別在一些出售電子遊戲、並設有專人講解打機攻略的店鋪外，吸引發燒友駐足觀看。但東網記者現場所見不少店舖並無提供特別防疫措施，亦見不到提供有酒精搓手液。

深水埗一帶攤檔亦出現人群聚集，逾半屬外傭人士趁假日選購平貨，搶購電子用品、防疫產品等，假日人多擠迫的畫面重臨。

係好多後生妹去買switch

later.....

switch變棺材 不是夢

老喵幾時死？

me dont go

有陣味個post

福仁商場個特賣場仲恐怖

virus養殖場

本身都有毒,唔怕啦

好似3月中有確診者去過
消下毒就當無事發生

根本可以用現有法例封左間舖

腦魔群組

以毒抗毒 smart play

但嗰隻virus毒過hk毒撚好多，無法負負得正

毒撚唔怕病毒

係

附近麥當勞中過

毒撚抗毒

唔係好似
直頭係果條22歲狗乸去過

個特賣場
一個員工.........就............
會唔會新瘟疫電影直接取材呢度
呢度既人均密度 直頭全港最厲害
舊年10月開始爆個陣 已經冇去福仁呢度買任何野
去執x倉買好過
起碼唔洗屎忽貼屎忽
冇價錢牌比人屈偷野

黃金班老黑呃錢呃左幾十年 幾時落地獄？

癡線
好撚恐怖喔

信和 好景咪一樣

毒撚家族

黃金地庫最危險，半沉地面，坑渠在頭上，共享dirty氧氣

樓主笑什麼！

你也是毒

冇事兒，全部以毒攻毒

如果去過的地方就要封，香港應該7仔都要關門。

利申我一直支持封城14日

毒撚防肺炎

本身劇毒唔驚

現場試玩生化危機
買都唔使買返去就玩到

以毒攻毒

附近食野條街都係排隊
說好的留喺屋企減少社交呢

有紙紥switch
見過

重想去行呀

行山又比人屌
買game返屋企打機又比人屌

睇黎要住係深山先得

個撚個都搵switch呀嘛，原來仲會有人去黃金

work from home都要俾人買返啲電腦設備先得㗎大佬

第一張圖啲人唔使除罩都知毒到仆街

隔住個moon都覺得臭

大毒食細毒

唔係話香港個代理係藍?

靚到呢
黃金買唔到唔緊要啦
雖然紙紮嘅都唔平

偽毒家族
真毒撚一月已經無出過街

逼得過地鐵咩，on9

其實上網都有得買而且仲平左
出去買個班真係為左行街

Hello moto

推到佢仆街

諗起D油頭毒撚係度玩動物之森就覺得好好笑

好似話溝到女，點都試一試

2020年仲有人追實體版?
原來買game 仲要出街買?

未聽過淨喺知真喺有班mk買健身環邀到女上屋企玩完健身再扑

唔影響深之都死場王者嘅地位

遲早冚家剷

我兩隻game 都有喎

出得街買game，毒極有限啦
真毒嘅應該屋都唔出，game嗰啲都係amazon搞掂

買機掛

上次見人排隊買switch games

照咁講 咁所有有確診者去過既地方其實都應該封晒佢

終生免費

死毒撚真係

公平d講啦
每日去街市走一轉你就知仲誇張

強烈懷疑佢係特登去惹人

毒撚死左都無人知係屋企病死

連豬群組

去買$16蚊 16g microSD卡?

有幾多人排隊俾錢狗源？

「狗源」任天堂香港代理藍到發黑

買棺材唔知掟

毒撚本身就好恐怖 唔怕
毒撚真係好恐怖

有得溝女你覺得啲毒撚會Care?

睇吓支那航線就知啦

有online store 唔買係要買實體 貪二手貪放得返出去，有無咁窮

第一張相一個女人都冇

屌,唔講以為2003年舊新聞,
當年我都成日去黃金買PS2 /電腦/GBA SP 遊戲,
好似寶庫咁

依家先買switch係咩玩法

有人流又怕播毒，無病毒就無生意叫苦連天

落黃金睇啦

又話應承醫護留響屋企既

毒撚終於都可以有群組了

早買switch 嘅喺為咗打機
𠵱家先買喺為咗溝女
用多咗錢好合理

信和未又係咁

virus 最love黐油頭

深水埗個街市日日都多人過行年宵
依d算小事

真毒撚一早就齊晒機種點會而家先黎買

瘴氣

x2

買數位咪得

機都未買到仲數乜鬼

switch出咗好耐，why 現在才買？

分明播毒

叫d兵去買咪得囉

遊戲界被支那控制晒，呢班人會唔會已經被洗晒腦

見好多人為咗可以去女神嗰島玩而買switch
好多女神 IG 都有貼 code

班弱智毒撚唔係覺得玩完隻森game 上完個島就有西屌下話？

點解唔影下街市,日日都咁多人

仲記得之前TVB新聞話 "隨住疫情消退……"

病毒升級區

開番啦！每間鋪有8皮嘢仲唔開門做下生意呀

成班都忽上腦 打少陣會死咩

後生妹玩動森
毒撚又買動森呃蝦條

熱潮既野、過一兩個月就會散
好似前幾年玩Pokémon go
而家少左好多人玩

任豚哭哭

毒撚真係恐佈

港版唔怕
鄧生張生

switch你老母,梗係買PS4 PRO啦, D GAME 起碼有20G, 畫面立立令

迫過X

不衛生指數爆曬錶

要爽

酸酸縮縮, 香香榴槤味

廢老特賣埸

福仁個場，未有武漢肺炎之前我已經冇興趣去，試過兩次入去兩、三分鐘就出返黎，人逼到根本唔可能睇到野、買到野(最少我唔得)，其實全部都係唔等使野，即是你望到覺得有用，實際買返去可能到當垃圾掉果日都唔會用，不去也罷！

毒撚唔係覺得玩完隻森game 上完個島就有西屌下話？

好難怪既
係屋企機都冇得打既話真係同坐監冇分別

D/L 數碼版唔得咩？仲要去買實體game？

濕碎啦，你試下行一轉donki

死毒撚

超巿同毒毒生意↑
金鋪名錶 ↓

其實只係平過淘寶價嘅淘寶野, 個區嚟計確實係吸引嘅。
不過依家嘅時勢我都唔敢去

呢個痴線架，行花市咁
要屌就一齊屌

咩GAME?

必須盡快消滅所有毒L

大家都是毒撚何必分那麼細

好多毒撚係去買主機
switch 啲game全部傾向女性
正常打機都唔揀switch

玩孖寶兄弟

呢間野要入去之前係佢個page度睇定要買咩，夜8點前都係超多廢老，但價錢真係平好多

利申：幾個月冇去，見到都驚

個個星期六、日都咁多人行
其實平日都係咁多人

幅圖有聲

+1, 都係有目的咁去, 一去就問店員, 極速去俾錢

電子特賣城，3月尾去過門口，同以前一樣咁多人我冇戴眼鏡唔敢入

段片第一隻字就係game名
你玩野咩....

3月頭已經係咁